@連環炒車睇得出大部分連登仔都係智障

三個字概括
「一窩蜂」
以前舊登都有個問題
頭幾個回覆影響哂之後既回覆
宜家連登更甚
因為以後自己好撚幽默既人
例如話「積下口德啦」嗰啲
自己本身都冇諗過幾時應該咁講

之後見撚到頭幾個人係咁講又跟風講
一個post幾百個reply,有一半都係重覆/無意義既
不如你慳返幾秒食多啖糊仔啦

身為一個Philo major grad既人
睇見咁真係笑出聲
你地資訊唔夠全面唔緊要 咪冇撚咁多聲氣囉
人地畀橙同蘋果你，你係到鳩up鋁罐膠樽
托杉咩

1999，本文共有 0 個回覆

資訊有限，想像力無限
舊登鋪張ptgf圖出黎又個個assume人係Ptgf
跟本個hypophysis 都錯
呀 成班智障又咁趣緻，個個用ptgf做hypophysis
睇下乜九疑點集中討論同上一個有八百幾個九百reply個post
係ptgf依個命題下討論既內容我諗都有三分一

咁叻腦補既，有腦既自己腦補啦
補唔到就係你冇腦喇
錯一兩隻字就睇唔明
係咪智商有問題？